整Cupcake最緊要無懼

去學整Cupcake
我: 師傅:
我:師傅 整Cupcake最緊要係咩?
師傅:打邊爐最緊要係個爐!
我:咁整Cupcake呢!
師傅:整Cupcake最緊要係無懼!
我:吓 整個Cupcake有乜好驚...
師傅:係無懼呀!
我:都話唔驚囉... 係咪擔心我怕比個爐熱親...
師傅:係無懼呀!!!
我:得喇得喇 勇者無懼! 開始啦!
師傅:我已經準備好無懼喇 你呢?
我:&/;!-&(&/$&.;@

請問大家,究竟整個Cupcake有乜好驚

好難比反應你喎，師兄

模具？
樓主大陸仔？

尷尬到毛管戙

難怪我唔明
原來係模具

篇文馬撚咁長你肯定對個笑話好滿意

再同個師傅講落去就唔慌唔笑話喇